其實大家有冇諗過萬一區議會選舉大敗會點？

我覺得好多港豬其實都係好唔滿意所謂啲人搞事，

同埋中共肯定搵好多人種票，

大家有冇諗過如果萬一區議會選舉大敗又會點樣？國際間又會點樣講呢？

十點要人，一齊嗌新口號

每一屆都大敗啦，邊一屆大勝過？大敗咪同以前一樣囉。

會唔會俾政府騎劫左個民意？

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: